被動收入 （認真討論）

除左用錢買股票 買基金
仲有乜野被動收入方法？
真心想學 因為自己儲蓄唔多 做唔到投資
（不計多少 總之有收入）

買樓收租

Ptbf

無錢點有被動收入
你投資5%回報, 1個月1皮野
講緊要有240萬